女朋友問我射精咩感覺，我唔識答...

有冇啲比喻俾佢易啲明白
我真喺唔識答..

好似小便咁 不過係噴幾下小便 加埋性高潮嘅感覺

好似用碌鳩屙屎咁

爽既感覺=.=

你幫返佢咪知lo，gay

忍左兩日既尿
一炮咁噴出黎

好心你就唔好自私射啦

「咁點解會入聖人模式嘅 我唔明 我唔會㗎喎」
咁呢？

因為女人生出黎就係為左瘋狂做愛

你含到佢射等佢體驗下囉

你問返佢高潮咩感覺

忍咗好耐尿終於有得屙

男人天生係咁
做愛=食飯
聖人模式=食飽咗